住將軍澳既你，相熟車房係邊區？

有無將軍澳巴絲覺得將軍澳無車房都幾不便
利申：去開個間係屯門

元朗

我架車泊元朗 住將軍澳

點解會咁 ？

我朋友先岩

同問

揸 jazz?

屯門邊間？同求

你的朋友就是你

Motor Plus

各位有無近將軍澳既車房推介

整H 好？

Vw 多唔多

係咪整H 車多m

其實我都唔太知，我去呢間都係朋友介紹（朋友住元朗），我都係正常換下消耗品換下油，我都唔係H車。

師傅幾好，d野跟得唔錯，同埋師傅算後生（30幾歲我估）、我覺得後生師傅易溝通D

等我試下先 有機會

九龍灣應該搵到間啱你嘅

師兄，九龍灣有無咩車房算平？

土瓜灣

巴打有無邊間介紹

土瓜灣有間去開做音響、鏡頭幾好

你講自己係咩車先
唔同牌子要搵嘅野都唔同
可能呢度有巴打知

坑口村咪有囉

自 唔記得左利申
W212 E300

真係唔知、過去睇下先
個到有無得做埋車牌？